為左發夢我買左Osmo pocket 。。。

呢部機根本就係垃圾！
對唔到焦不特止
Output返啲相仲差過我部iPhone
除左support 4k錄影叫做合乎預期之外
影相完全唔得！
個美顏功能托啊？都對唔到焦
最慘係，開左盒，變左二手野
DLLM大疆死支拿野
狗都唔屌！督眼督鼻

平D幫你收左佢。

你攞黎影相做乜呢⋯⋯？

$2200屌唔屌

有咩玩法？

發夢應該用Osmo Action 或者 one x 360